呢間野無牌經營+藍扮黃店

珠記冰室 - 呢間野總店係觀塘近碼頭果邊，而家不停係美食廣場開分店。

最近就係將軍澳the parkside包左個美食廣場黎做，但非常可笑的是成個場都未出牌，有食環黎就扮未開始做生意，叫d員工換衫回避。

成個美食廣場有佢地自己珠記冰室、有其他唔同類型既食店，但全部都清一色無牌。

佢地最大既罪名就係藍店扮黃店，勁求其係觀塘總店門口寫幾隻字扮黃，但其實幾個老細都藍到仆街。

點解我會知，因為我細佬係果到做左成年，一蚊人工都無加過，長期番十幾個鐘無補水，係一蚊ot錢都無，咁d ot鐘點計？儲住先，有時比你早走下，放番日假之類咁補，做到我細佬殘到仆街，但連ot錢都無，咁最近我細佬想唔做，老細唔肯放人，仲話你要走隨時可以，但麻煩陪番十四日通知金，我細佬當然火滾，幫你捱到死咁同佢講野。

所以，麻煩大家盡下好市民責任，舉報無牌食肆。

地址：將軍澳唐俊街18號The Parkside 1樓 美食廣場

借個位唔好意思
{Be water}原來冇咗民陣遊行仲有呢個方法哂民氣

咁究竟藍在邊到？

咁同樣我都唔知佢地黃在邊到

我細佬就係呢間野番緊工，佢本身在觀塘店做最近調左去將軍澳個無牌美食廣場。

個老細日日都屌手足搞到佢地生意跌左幾成，而成個將軍澳班所謂同事只有一個係黃，其他全部藍。

留名等詳細
但如果照樓主咁講 先唔好分黃藍
呢間直頭係黑店

重點 無牌
推上報

你不如拎d 證據出黎先啦

你想要咩證據？持牌食肆及工廠食堂名單搵唔到佢地餐廳，你唔信大可自己去睇下，至於佢地老細係藍係黃我無必要屈佢，我亦比唔到咩證據你，唔通我叫我細佬同佢吹水果時錄音比你聽？

推

大家幫手盡好市民責任，舉報無牌食肆

無牌已經報得食環

點解我會知，因為我細佬係果到做左成年，一蚊人工都無加過，長期番十幾個鐘無補水，係一蚊ot錢都無，咁d ot鐘點計？儲住先，有時比你早走下，放番日假之類咁補，做到我細佬殘到仆街，但連ot錢都無，咁最近我細佬想唔做，老細唔肯放人，仲話你要走隨時可以，但麻煩陪番十四日通知金，我細佬當然火滾，幫你捱到死咁同佢講野

咁有十四日通知咪走得
你細佬咁撚天真 你估賣命俾老闆 佢真係會對你好啲咩
另外啲老闆有幾藍 不如講黎聽下？ 成篇文都睇唔到

做黃店真係好L慘，又要被狗搞，又要被對家唱，又要被黃衛兵批鬥。
啱㗎啦香港人，無遊行，無歌唱，無示威，，連黃色經濟圈都批下批下批散埋，抗爭？
我覺得啲因為呢一年而入獄同無命嘅手足唔抵，為咗班咁唔團結嘅香港人而犧牲，真係好可惜。

我細佬on9就緊，我都屌左佢好耐，不過一單還一單，佢地個美食廣場無牌係事實黎。

至於你話有乜實質證據證明佢老細黃定藍，其實真係冇，我細佬又冇錄音又冇拍片，佢都係簡唔中聽到個老細話手足阻撚住佢做生意，拉哂佢地就岩，差佬做得好之類既說話。

作都作得好d 啦
自從俾人知係黃店之後咁好生意 點會話手足阻住做生意？
加上兩個鋪位都唔係主要戰線隔離 點阻？

你話佢係無牌所以屌佢無問題，但你話佢藍黃你又拎唔到證據

觀塘珠記幾幅牆牆又文宣又連儂牆
又有罷工
真係唔知黃響邊

佢仲要話最大既問題係藍扮黃
仲話無啦啦做咩屈佢，家下擺明有私怨啦
無啦啦拉埋黃藍黎講都唔知做乜

咁事實上，我唔識亦未見過佢老細，我都係聽我細佬講，你覺得我係屈佢就隨便你，不過我又覺得你唔好見到佢門口有貼下野就一定黃，大把人用呢招扮黃呃生意。

而至於我細佬果到，佢有哂糧單，我亦接過佢收工食飯，佢真係朝早8點幾出門口夜晚10點收工但1蚊ot都無，而佢地個美食廣場無牌經營亦係事實黎。

如果你係果種只要間野”表面上”係黃，就做乜都係正確既，咁算了吧。

Sor樓豬無證據無claim記者都唔會理你，申請中的話可以無牌經營

日日lunch都要排隊

標題黨屌你老母